[頹食慎入] 是日晚餐

同男朋友做完gym返屋企求其煮啲野食就算

我自己煮完都唔係好想食

做完gym食呢d

is jump jump 粉?
want eat

食雞胸食到悶咪煮個烏冬算

左上果盤餃子黎？
btw都ok啦，有菜有肉

係呀
男朋友都係咁講 仲好鐘意個烏冬